《行動》陪審團要人

沒有暴徒，只有暴政，唔止係口號

推呀

其實唔係被參加既咩？記得畢業無耐就收到信話已被登記

我無收過啊!

屌政府擺明玩野係要電話先check到有

博人怕煩唔打上去

2015做完陪審團
好似等三年就有得再排
不過做過一次好難再做第二次

正路fg會被動收到信，一定要按指示主動回信

所以d暴動罪全部去區院審

推

而家唔同咗
大學畢業會寄信畀你
要主動填返先會加你入陪審員

香港本地大學就自動入，其他嘅就要主動申請？

但有得上訴既
做陪審員點都有機會幫手足

啲修例案都無陪審團

上訴無陪審的

上訴去高院呢？

都冇，同埋區院上訴係去高院上訴庭，最紅

律政狗玩撚晒

上年申請五月尾先收到加入list